鏝城終極撚狗

撚到好撚型
04同鏝根本相差幾班波
唔係12m 04邊有機會入到
下半場鏝發力，罰球靚撚到
入波時間又緊火，仲要半絕殺贏埋
最撚得型係04以為有得贏